發現訓前玩唔玩電話對睡質素好緊要

琴晚冇玩電話，訓到咁好

話比個腦知 夠鐘要休息了
而家先知 ？

好難戒

好難訓前唔玩手機

睡前溫自己冇興趣的書， 效果更佳

瞓前玩電話&放電話喺床邊都會影響到

係呀

yes，真係差好遠

訓前幾耐唔玩

打完電腦就冇用

有無一個鐘

打完J瞓得更好

訓完好撚攰

成日喺床玩手機，而家腦當咗張床係玩而唔係休息嘅地方
幾眼瞓都好，一瞓落張床就成個人醒晒，就算通完宵都要碌半粒鐘以上先瞓到

差不多

有無人試過黑激素

係發覺

玩電腦同玩電話我覺得好似一樣

打個丁就訓得著

訓前玩手機但都可以好快訓着 咁又點計?

唔好試 個樣會殘左 望落去攰左

唔得

我就咁係張枱度訓左 第二日訓嚟頸

連調整睡覺角度的時間都冇就睡著